\chapter[Анализ существующих методов и\\ технических средств диагностики гипергидроза]{Анализ существующих методов и технических средств диагностики гипергидроза}

\input{chapter-1/section-1/main}

\input{chapter-1/section-2/main}

\input{chapter-1/section-3/main}

\input{chapter-1/section-4/main}
